嘩，今日香港空氣污染 嚴重過 北京？！

仆街，香港傳俾支那再回傳俾香港

屌你老母中共

紫色要戴豬咀面罩

共享做中國人既榮耀

689講兩句

香港人煮飯食造成
應該連飯都唔好俾香港人食

天空白芒茫一片

快d 世界末日

能見度唔知有冇1公里，on9

共享中國人光榮

頭都赤撚埋屌你老尾

痴線架
都未到最嚴重

下午元朗紫色
聽日香港島都係

好恐怖

慘過死

[689] 香港又傳污染物入廣東啦 [/689]

快啲世界大戰滅左呢個國家啦屌

香港又入 TOP 10 威威豬 , 又屌打其他亞洲國家

我屋企望出去 全部都係白色
衰過我去北京果陣

今日香港似霧霾 啲毒霧吹撚曬過嚟 天文店重話空氣污染指數中等 新聞又唔撚報

香港又迎來「中國大陸」的毒氣！

成班人掛住食食食港豬就係咁

香港的天文台早就被河蟹左啦！

香港的「空氣污染指數」都變左甚麼狗屎垃圾「空氣質素健康指數」，狗唔搭八！

好似係這個名，好撚難記！

屌你老母今朝起身喉嚨又乾個鼻又塞

又可以推薦遊客去尖沙咀海旁, 欣賞下世界級海景新常態, 香港夜景 (仙境 mode)

中共送大禮！！！

回歸淪陷二十周年活動

見到個天就扯曬火 班死港豬殺到埋嚟都無反應 個個重成碌鳩咁 無人講下呢個話題 連蘋果都唔撚報 老老實實 冬天個陣空氣差都有人講下 而家個天睇落重勁過之前 就無人理 真係當係春天啲霧？ 我真係睇唔透

其實會唔會係光化學煙霧？

利申唔識野

怪唔之得個天灰成咁

真係痴線
記得以前日日都會報

而家又鬼鬼鼠鼠轉左制度

今日污染咁撚嚴重竟然報都無報

香港市民喜迎空氣污染指數上漲

連續三四日地獄級數

熱天都係咁。

一年四季

我想死

鼻敏感

透唔到氣咁 個鼻又好痕

能見度差到⋯

一起身就知黎料, 係咁流鼻水, 出到街以為副眼鏡唔乾淨

而家仲嚴重左

唉

鼻敏感又發作。。。。
屌你老母支那狗

屌唔怪得又鼻敏感又哮喘

連隻眼都痕

難怪喉嚨一起身勁干

命都短幾年

感謝黨中央賜禮

我呢幾日都好唔舒服
又暈又攰
喉嚨又唔舒服
鼻又唔舒服
心口又唔舒服
之後我去睇急症
佢話驚我有啲嚴重疾病
幫我照x光又幫我驗血
搞完一大輪
佢話我完全無事一切正常
會唔會係關毒霧事

個天好矇

香港已經同上面接軌

人地出cheat架

完全唔得掂呀今日

能見度降低

香港pm2.5差唔多200 屌你老母大陸人死撚晒佢啦

關

我都係
仲諗緊點解冇啦啦痛
明明琴日冇野

接條毛咩 全部毒煙都係大陸吹落黎

一片紅喎

荃灣沙咀道，遠少少都睇唔到

支那政府早排set咗空氣污染指數上限

星期日第一波，第二日即刻發燒燒左兩日
今日又黎
不如一槍打死我

連登-->公海-->連登

原來pm2.5大陸吹落黎又會變左香港問題

痴撚線 未試過透氣咁撚辛苦

同你一樣 對眼痕到以為紅眼症 又作嘔作悶

赤鱲角過200

放棄香港啦，痴住大陸冇得救。叫英國俾塊海外屬地起個新香港。

天文台只係講能見度較低，有煙霞，就知毒霧來襲，

香港人連自己境內事都未必有勇氣去表達不滿，何況空氣污染係其他國家內政

好頭暈。

恭喜香港勇奪頭3

之前睇過下污染地圖 發覺深圳市區空氣平均比香港市區好 咁又點解

香港

仲衰過北京

直逼蒙古
hazardous

屌住海邊 今朝都覺得天氣差到痴撚線

天文台一向都係港共維穩工具

咳到好辛苦

屌 鼻敏感發作

屌你老母天文台講都無講過

好唔舒服

痴撚線 係香港做左20幾年人
都無試過會咁
仲衰過上次我冬天去北京

以前呢種水平
一早叫幼稚園 小學生 留意戶外活動啦

而家維穩， 報出尼都驚
拎香港人條命較飛

個天白朦朦， 起身以為自己有白內障

有冇人今日戴緊口罩？

因為已經過左境

望出街以為自己身處大陸

係Facebook gp截圖
香港
上海
北京
我屌你老母吹撚哂d野開去，自己就獨善其身 支那人

救命
完全抖唔到氣咁

早幾日已經係咁，真係好痴線

氣管敏感撚 死撚得

好頭痛呀屌你支那仆街

荃灣210了變支那

支那我屌你老母啊

係時候拎19才子篇文出嚟
教吓大家如何欣賞呢種咁有詩情畫意嘅霾霧

10+

今日個鼻係咁流鼻水 打乞痴
本身以為係病左 點知...

雖然本身都係長期鼻敏感
但係今日唔知做咩特別嚴重

點解可以冇新聞播

痴線，我喺荃灣好似抖唔到氣咁，溫書都溫唔到

屌我都係，我喺馬鞍山都好似抖唔到氣咁，溫書都溫唔到，好似中撚咗毒咁

持平啲咁講 風向既野冇得控制 吹過嚟只可以硬食
Between 我屌你老母死支那食撚屎啦臭閪

氣管好緊，頂唔順，買左個respro 頂下先

今日突登搭船視察我港世界級維多利亞河

真美

屌佢老母一起身就鼻塞加喉嚨有痰
一落街野都睇唔清 命都短幾年

唔怪得一出街個鼻就唔舒服 屌你老母

把握機遇呀，又送大禮呀屌佢老味

落雨啦，有救啦

唔講真係唔知
本身又冇氣管敏感同
又唔到大霧定污染
大家幫手推俾更多巴絲打知

多謝689

689: 香港人正一仆街冚家產，成日造成空氣汚染大陸。

一帶一路

香港地下天文台，或者Google search頭幾個就係

返工一拍

認真一問
我氣管敏感，而家咳到想死
有咩方法解決？係室內關窗開空調有冇用？
好辛苦

1q樣，到依家已經🤧左3包紙巾，食埋藥
今朝一落樓以為自己眼花，對面楝樓望唔到加埋啲老人家慢動作既早操成個畫面好迷離

唉屌，早幾日已經開始敏感
眼耳口鼻都勁痕，可能捽眼捽得多宜家眼發炎

今朝真係好大霧霾

鼻屎都多左唔少

斷橋

我仲諗緊點解冇人講

個個去曬開心強姦犯
好似係

抖唔到氣，頭痛，喉嚨好痕

心口好痛 抽住抽住咁

咁既天氣, 應該放假一天, 不宜上班

堅持返工

而家連登講正經野無人理
講on9野積極
尋日on9玩神探遊戲
今日就玩binc遊戲

係香港生存真係慘過食屎
而家連呼吸新鮮空氣嘅權利都冇
當權者只識為自己政治前途出賣香港人
我地已經硬食緊大陸廢氣
某些人仲要掉轉嚟講話香港輸出污染
有時真係好嬲，好絕望
有啲咁嘅政府，問題根本冇得解決

係咪就黎死啦

same

上完街番到屋企
個心口就開始唔舒服

政府個新聞網, 完全無任何新聞稿講今日咩事..

以前會不斷提, 叫學生, 長者, 病患留室內, 依家係唔會講, 當無事發生.
天文台就話能見度低, 環保署就算講都淨係話咩風細, 吹散唔到 (次次 loop 同一段) , 已經唔會講健康影響

有咩預防措施？ 戴豬咀自保？

屌佢老母

痴撚線

自我審查
驚得罪中共同港共

北京空氣差果排係有浸煤炭味

頭先落咗街行十零廿分鐘以家心口un住un住咁

早幾日果次, 係街行係有陣酸味

戴外科口罩有無用 唔想死住

唉屌

唔通訓教都帶咩

早知去睇排街症拎sick leave

真係夠膽死乜柒都唔提

係咪想毒撚死我

前一兩日喉嚨開始唔舒服 到今日頭痛兼咳到仆街
屌我聽日仲有一科final 完全集中唔到溫書
次次一有毒霧都會唔舒服 好撚驚長期咁吸法會生cancer

我試果北京機場一落機，室內有浸炭味，初時估係室內暖氣，點知去到戶外都有呢隻味

香港班黃絲毒撚 80, 90 後, 毒氣沖天, 害撚死香港 。

天元突破，數字全部上哂去

幾時先冇再咁白啊 好唔舒服

個空氣污染指數仲廢撚過火災危險指數
爆晒錶，政府都冇任何相應要做既野
例如叫人停止戶外體育堂，避免出街，留意身邊長者

有冇人今晚去尖沙咀睇 維多利亞河夜景呀 貼上網介紹畀外國人

好想落雨

嘩屌 東涌236

太恐怖，新聞有無報導？

屯門 - 非常不健康

好正常呀 , 蝗既社區

屯門個天仲係白色 未散過

新聞只會講能見度低，on9

問題係香港d樓起得太密，太多人用私家車 班人仲話要用市區閒置地針起樓。

個喉嚨極痛

呢個post有啲詳細應對(自保)方法

我老母咳足成日

頭先落咗陣雨好似好咗少小 但都係好撚差

唔怪得天文台個apps無任何關於空氣污染既野睇

唔好話香港，遠到去日本都賴野呀

病左成個月

中國萬歲

其實東涌樓價貴唔貴？成區空氣污染咁勁，啲人買果時有冇用呢點壓價？

只會升唔會跌

頭先落街都見到好撚多毒霧

頭先喺街暈暈哋要坐低休息

好撚臭啊

其實領導們都唔明白點解香港人仲有飯食

都好肯定 今日天氣
差過以前細個 空氣污染嚴重的日子， 果陣會好大報導叫小學生唔好上體育堂

以前的嚴重真係 無今日七成咁衰

好撚頭痛